\beginsong{JESIEN W GÓRACH}[ 
by={Słowa: A. Torbos. M. Siciarz, Muzyka: A. Mróz}] 

\beginverse
Lato, zamknięte kluczem ptaków	a d
Zostawia tylko swe wspomnienia,	G a A7
Jesień odważnie stawia kroki,	d a
Zaczyna mgłami dyszeć ziemia.	H7 E7
\endverse

\beginchorus
   A w górach nie ma już nikogo,	a d
   Tylko ja i ty, a niebo straszy niepogodą,	G C
   Lato do ciepłych stron umyka	d a 
   W skłębionych chmurach | strumykach.	H7 E7
\endchorus

\beginverse
Na niebie mokrym od jesiennej słoty
Koczuje tabor żalu i tęsknoty, 
A drzewa pogubiły liście 
Na wczesne mrozu przyjście. 
\endverse

\beginchorus
   A w górach nie ma już gorali
   Jakas pierdola idzie droga
   Na plecach ciezki plecak niesie
   I nie wiadomo czemu drze sie, ze
	 
   W gorach nie ma juz gorali
   Wszyscy na urlop wyjechali
   ...
\endchorus

\beginverse
Wiatr tylko plącze się dokoła,
Na wrzosach pajęczyny wiesza
I zasypiają leśne zioła,
Jak smutne słowa tego wiersza. 
\endverse

\beginchorus
   A w górach nie ma już ...
\endchorus

\endsong
